澳門人是無辜的

話撚左澳門人係垃圾
甘心被同化嫁啦
解放軍早兩日係邊呀？
今日出黎攞尾彩就成班搖哂尾咁
冇人會諗原來澳門搞成咁係因為大陸
琴日仲成班幫澳門狗講說話
今日就俾澳門狗大大力cum一巴

冇人想知

咪等於外國人睇香港班廢老藍絲
小數抗共既後生冇人睇到